我宣布由今日起，所有藍屍組織既活動必須要預先通報

係所有，包括拆僆儂牆，唱國歌，遊行示威打人等等，卧底一收到消息必須要盡快宣傳

早幾日淘大，炮台山，將軍澳事件，就係好多手足唔知，然後係街上比人打，然後再激起其他手足引唔住去，最後比狗拉比狗打

要知道依加班狗一定死保佢地，而班垃圾藍屍廢老既片段係比中共黨媒睇，我地要做好準備

1. 可以冷處理，所有手足唔理仆街，但後果係可能慢慢令佢地聚集起黎，同埋中央又有好畫面

2. 主動準備，64文宣，新疆事件，中央冇畫面，到時踩場派，但可能比狗捉，就如淘大一樣

3. 卧底入去，影相，私了

但點都好，一定要令全世界知班藍屍會去邊同做咩，因為只要全世界一知，香港人就會唔敢去個度，因為驚衝突驚狗，例如逼商場既要關門

同埋最重要係，我地可以做好準備，唔係再等手足比佢地打完先知咩事

依加已知 918 921有活動

屌你今日都有啦 我開post 冇人理

918 921 有藍屍活動 各位有咩建議

在香港的同胞，9月18日下午1点30分至2点3O分，举目香港万人爱国，爱港人士集合尖沙嘴 ，游行唱国歌，希望各位同胞們勇跃参加活動！手拉手齊唱愛國歌曲，中国加油！中国香港加油！

🇨🇳活動時間: 9.18日1:30pm-2:30pm(請提前15分鐘集合)
🇨🇳集合地點: 尖沙咀太子酒店
🇨🇳活動路線: 太子酒店—天星碼頭
🇨🇳活動曲目: 中華人民共和國國歌/歌唱祖國
🇨🇳著裝要求: 請勿著黑色上衣，請勿戴口罩；如有國旗/香港區旗，請攜帶出席

⭐注: 本活動已獲警方批准，請號召親友共同參加

🔵請支持及訂閱🔵

P牌難推 依加幫你

全部人入黎呀

918 藍屍 921 何妖

大家點做 傾好咗先

幫推

守定攻 要傾好 班藍屍有警狗保

要諗定

今日應該黎唔切 冇人知

21號就要搞搞佢

Sor 以為今日18號

自膠

唔可以重覆炮台山 淘大事件

係我地既失敗黎 淘大事件

唔可以比義士白白受屈辱

唔可以重覆事件

入黎宣傳易呀 藍屍群需要卧底

藍屍 918 921 有活動

最緊要 921 係18區同時做野，定有路線圖出發，一有就做文宣，叫大家留意

如果預先知
最好就係冷處理
因為班黑警只要手足出現現場就只會拉手足先

如果佢地入商場
就預先同鋪頭講
等個場自動宵禁

係 對面聲稱全區搞 大家做好準備

只有一個方法可以有效打擊藍屍